19區地點建議, 各區既人入來建議啦

首選/次選/第三選擇

中西區
灣仔區
東區
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區
北區
大埔區
馬鞍山區(沙田和馬鞍山區遠要分開出來):
沙田區:新城市/新港城/大圍火車站
西貢區
離島區

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
空左既, 填左佢啦

推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

首選/次選/第三選擇

中西區:
灣仔區:
東區:
南區:
油尖旺區:
深水埗區:
九龍城區:
黃大仙區:
觀塘區:
葵青區:
荃灣區:
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區:
北區:
大埔區:
馬鞍山區(沙田和馬鞍山區遠要分開出來):
沙田區:
西貢區:
離島區:

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
入黎填

首選/次選/第三選擇

中西區
灣仔區
東區: 太古城/新翠/愛秩序灣遊樂場
南區
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區
北區
大埔區
馬鞍山區(沙田和馬鞍山區遠要分開出來):
沙田區:新城市/新港城/大圍火車站
西貢區
離島區

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
空左既, 填左佢啦

首選/次選/第三選擇

中西區
灣仔區
東區: 太古城/新翠/愛秩序灣遊樂場
南區：香港仔中心/風之塔公園+香港仔海濱公園/華貴海傍公園
油尖旺區
深水埗區
九龍城區
黃大仙區
觀塘區
葵青區
荃灣區
屯門區: 政府合署/仁愛廣場/新和里
元朗區
北區
大埔區
馬鞍山區(沙田和馬鞍山區遠要分開出來):
沙田區:新城市/新港城/大圍火車站
西貢區
離島區

各區人, 你地定3個集合地點, 因為魔警會封路
各區人, 定3個地點有距離, 但距離唔好太遠, 方便集合
空左既, 填左佢啦